唔訓嘅你，做緊啲咩？

有煩惱

比隻蚊搞到訓唔到

有咩煩

殺咗未？

爽完好早啲訓喇

唔方便係到講

I know that feel bro

巴打

佢間直派咗張好人卡比我 跟住失眠

搵佢唔到
夠膽出黎隻揪

呢種天氣都有蚊

總之都係啲感情事

下個更可愛

我都想知點解仲有蚊黎我度借宿

秋天到了 蚊需要取暖

皮光肉滑

想死

係我耳邊溫馨提示佢係度

You are not alone

咩事呢巴打

我都係呀巴打

有個簾，不過唔記得落
宜家落番變左困蚊鬥

巴打唔好咁啦
明天會更好

想唔想爽多次？

生活不如意姐 多謝巴打們關心 好耐未試過失眠 唉

一個禮拜有四五日睇到日出

你地第二朝唔洗早起咩

九點堂咪又係咁過

多謝關心 其實又無咁嚴重既 只係生活無咩動力而已

11半都京唔夠瞓
呢排夜瞓feel到個肝係差咗

渣ga

十二半堂準備走

未習慣姐 習慣左就無咩野

成晚 胃氣係咁谷上黎

番夜

咁今日呢 岩岩放工？

整扯我

做緊功課

打左半晚 之外幾日冇得打